入黎美股講下唔用支牛的話有邊間好用?

孖展息平 手贖費唔貴 除左支牛仲有無好選擇
最好可以抽埋港股新股 廢時開兩間證券行

ib

冇

小散用緊ft

ib 都唔識
好打極有限

微牛

符合曬佢條件

cs唔洗錢 唔明點解仲有傻仔比錢係支牛trade

支牛要佣都咁多人用
送錢比支回血

CS int

支牛中資、非離岸、一次交易仲要收我幾蚊美金
不了

唔夠25k usd 都係冇得day trade 姐
其實cs ib td 都ok

用過Ib番唔到轉頭。支牛果d最多拎黎抽下新股有暗盤

Hi

cls 竟然有人用ft做id。。。

唔離岸sofi

cls 竟然有人用香口膠牌子做id。。。

師兄識玩

睇住d黃屍得把口黃真係好有趣
我地藍絲見到有黑暴poster都識唔入啦
黃屍真係個人又假又要聲大

利申：藍絲

睇股用支牛 個倉係ib

有上一級嘅ib唔用用次級嘢牛牛

咁不如唔好搞亂香港 乖乖地聽政府話仲好啦
反正點樣都可以自稱黃絲

Ft

ib好似都係開ibhk

ib介面差過支牛好多
Ib for 老手
支牛 for老散

lm

我用緊ft,我貪佢離岸

Etoro

唔好咁on9啦

無了， 係得支牛最好用

咁繼續用 只係覺得佢孖新股d 息比較貴

最重要呢樣

邊間最早有得玩盤前？

所以自從聽話後 無自認自己咩色

Ib就4點
Cs就7點
Ft就8點

好似係

個啲撚樣話睇股用牛牛 買就用其他
真係好撚柒
你咪一樣用緊，智撚障

SoFi佬路過

係tsla個評論見到一堆人拜麵咪媽，就知幾多連登仔

樓豬都收到4個用家牛牛負評

致富

牛牛4點就開波

牛牛跟ib嫁ma